一人一個以前學校呀老師定下嘅課室規矩

我先

"Sit like standing up"

唔比笑

可以起哄三次

Lunch食飯唔準剩多過五分一

無帶書超過5次落操場唱校歌

聽書既前面瞓教既後面

咁好

唔可以打邊爐

唔準笑佢肥

要貼張a4紙咁大嘅「班規」係枱到

唔俾打喊露

去廁所要擺低手機

咁撚正

等我又咁罰下啲學生先

欠功課要跑運動場3個圈，其餘要陪跑一個圈

一個比一個癲

點名答問題，答錯企到落堂，直到[size=4]搶/size=4]答啱為止先有得坐

VA老師係訓導主任
規定每人都要答一條問題
去到半堂仲未答到要罰企直至答到為止

食飯唔撚比出聲
同我地講食不言尋不如

仲有上堂講中文要請全班飲野

我英文堂講中文係請全班食糖
結果個2年見到白兔糖都想嘔

我個中文老師都一樣

行路唔俾食雪糕